發覺呢排自己好似咸濕咗

出街見到啲女條裙短少少
都有性幻想 好想衝過去奶佢地隻腳

Same
2日假打左4次j

天氣問題
所以一到聖誕大把人亂拍拖
然後幾個月後又分手潮

打j啦

我都覺
你比從前耐左
愛你心心啜卜啾咪

屌你以後唔敢著短裙出街

可憐蟲

pm左你

學術討論究竟點解 真心想知

唔係呢排 係日常

今日過成點？有無好好唞吓？

唉 估撚到係你條仆街

做咩咁罵人。。。

好好反省 你抵屌-.-